條女想點<(￣︶￣)/

40蚊買塊餅

幾多錢買餅唔係問題，問題係點解要為自己澄清唔係攞贊助

想話俾人知佢用40蚊買塊餅

paying more to go to the gym later